手足留意 狗宜家好撚驚影相

有人嘈架，我走去影相拍片，
每隻狗都同我講十次唔影得相，唔好影相，又發脾氣講粗口

一定照影